呼吸慣了自由的空氣

不要等到窒息的那一刻
我們才發現他的存在